給前線抗爭者

泛民律師團體已經做緊禁制令準備工作
比啲時間班精英打左個先手睇下咩情況
今晚可以照舊集會但前線真係唔好出黎
今晚等和理非試試個水溫睇下警隊部署有咩改變
如果泛民律師做到野就好
一切如常
所有事都唔會一夜之間改變
唔好被人引蛇出洞
前線是我們最寶貴的戰士
你地想表態就等和理非做
前線今晚應該要睇定啲先

願榮耀歸香港